有1M而家可以做咩投資

如題

買美國國債

one million?

可以拎去渣打做定期
利息以外仲有廿萬里數

無咁著數吓

唔信咪撚問啦

All in 700

3053一手1M 有無巴打知定期好定買佢好

買牛熊

比我，我幫你全家祈福

有無除左定期外其他選擇

債券

中信新資金係點？都係定期？

定期啦
一年先升得四毫子

其實想Keep liquid 定期做1/3個月好雞肋

七月先上喎。1000蚊上